我想呢個成為連登史上最多正評嘅post

求成全

好
負咗評

Ok 已負皮

Ok負皮

未試正評 先試負評

好，成全你
評已負

留名

on9仔
就比個正評你啦

ok

其實手機版點俾正評或負評

多謝ching

我要正評呀

On9

呃負皮

利伸：皮已負

多謝各位Ching